愛上一個有男朋友既女仔 好痛苦

佢男朋友仲要係我個朋友
求屌醒

搶佢番黎

佢都係想咁姐

死心啦

你係一齊之前識都明白，如果係之後識就自討苦吃，盡量放棄，雖然我都唔得

同路人
仲要係我幫個男仔追我frd
一大班人出街嗰陣見到真係慘過死

識仔先之後再識佢女朋友

呢條自己底線 唔好咁做 咁樣好折墮 佢地好恩愛

同路人
我而家成個弱智仔咁等

有男朋友 = 敵人只有一個

如果有埋老公呢 識佢個陣唔知

識朋友有共同興趣好緊要

搵過另一個咪得囉
咁都要教

朋友妻 咪走雞

斬手指都要迫自己戒左佢，唔係點你，唔好騙自己

你講到自己一定搶閪到咁

真係鍾意咪去追囉
但追唔追到都會冇咗個朋友
諗清楚先做

諗清楚啦
冇左位好兄弟值唔值

咪on9啦 佢地拍左幾年拖
你搶左 一樣都會咁痛苦 良心都過唔到去

Same 唯有話比自己知係假、快啲識第二個

我而家都經歷緊，仲成日返工見，大家平時有講有笑真係又開心又痛苦。

無論執著定放手都好痛苦。

鍾意一個有老婆 有女既
好犯賤

屌你老母 放過人地啦
利申：自己無撚用 就係咁樣比人有機可乘 搶走左

搶自己朋友嘅另一半真係好仆街
好彩我啲朋友冇

呢啲仲叫朋友咩

問下你朋友可唔可以開心SHARE

點解呀 個女仔好靚？

你愛佢佢唔愛你

梗係要追啦，搏盡無悔

唔係 因為佢真係個好女仔

同樣狀況啊巴打

係你個fd面前中出佢條女 ，之後仲要佢條女幫你清理，跟住拍拍你個fd個膊頭：兄弟 之後辛苦你喇 ，臨走記得提提條女，下次西痕記得再揾你

如果你真係咁做，

你呢世都會好痛苦

你個fd成日同你講佢女友好好？
定係點

咁你喺佢地面前你扮冇嘢？

The room?

俾你搶到番嚟嘅女仔就唔係好女仔啦

佢地出到黎都會好sweet

我同個女仔私人言談間feel到佢係好女仔
好為屋企人 好為男朋友 好為朋友
同佢傾耐左就好想對佢好d 慢慢我自己就沉左落去

利申 佢好愛佢男友

搶佢男朋友返黎，比帽條女戴

算吧啦 由一開始你已經注定係輸家

得唔到既永遠都係最好

你同你朋友對奶分別幾大？

鐘意左都無辦法，不過永遠擺係心裏啦，唔好傷害人地感情

巴打快啲抽身啦
利申：過來人 沉完船幾年無拍過拖 仲未忘記到

好過佢都對你有野 曖昧完之後沉 趁而家抽身應該仲趕得切 唔好再見佢同佢傾計啦

女就可以換 兄弟就一世嘅

人地對你點先 如果得你單戀就算把啦

你搵過第二個 男人唔難

咁你應該係登你朋友開心搵到個好女仔
而唔係投射自己感覺落去
同時自己再去搵真係屬於自己嘅幸福
祝你快啲搵到個好女友啦

如果個女仔男友唔係朋友, 係唔識既,
大家會唔會搶佢番黎?

樓主， 我諗到最好同可行既方法係坐穩佢心目中既第二把交椅，即係你要當條女係fd, 對佢特別好，甚至好過佢男朋友對佢。 到有機會既時候，佢就會發現原來身邊有你晌度。